與舊愛同場避忌 Wing為黎明誕B後首現身

今年四月，黎明榮陞爸爸，前女助手陳泳儀Wing為他誕下小公主，黎明為了保護家人，囡囡出世至四個月才在網上公開照片。照片中見到小公主肥肥白白超可愛，樣子與爸爸十足餅印。黎明這位新手爸爸更開心留言：「平凡是她的運氣！」

由懷孕開始已經「閉關」的Wing，上周終於「出動」，出席好友化妝師的婚禮，當日前賽車手男友Vincent和曾經傳過緋聞的李治廷亦專程回港出席；同樣是在別人的婚禮，相比去年十月周國賢胞妹的婚禮上，Wing與Vincent明顯已經變得避忌，非常有「距離」。

新手爸爸黎明於八月在東莞舉行演唱會，全場坐滿歌迷都以「爸爸」稱呼他，不知是否被歌迷感動，黎明心情大好，並不介意被稱為爸爸，更開心地回答：「Yes！I know！I am Papa！」更表示願意稍後公開囡囡的近況。

黎明果然說到做到，馬上在社交網首次貼上囡囡的正面可愛相片，B女面圓圓、單眼皮、嘴仔嘟嘟，樣子都幾cool，黎明寫上：「我的女兒……好胖呵呵……平凡是她的運氣！分享！一直和我一起成長的家族朋友。」小公主相片一出，網友紛紛大讚B女可愛，又表示樣子似足黎明。
而黎明嫂Wing一直養尊處優，直至上周一（十日），Wing現身四季酒店，出席跟A Music合作多年的男化妝師婚禮，當晚李治廷都專程返港。早於一三年，當時仍是李治廷助手的Wing，有傳因戀上對方而離婚，又有指當日李治廷離開A Music，據聞Wing一心以為他會帶她共同進退，可惜最終未能如願，不過當晚兩人都有在婚禮碰面，相信並沒有因未能合作而翻臉。

條女憑乜食到aarif😱騎功了得

唔係好差啫